{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61518&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평모노펜션"
    },
    "text": "当ペンションはプールを備えており、プールの利用は夏季に運営されます。 水着と帽子は必須で、入室は5時から可能で退室は22時以降です。 ペンション内のバーベキュー場でバーベキューパーティーができ、中原渓谷で水遊びもできます。 周辺には中原渓谷、楊平野花樹木園、龍門山自然休養林などがあり、観光にも最適です。 客室はB02とB03で、スパ浴槽はございませんが、ぬるま湯個別プールをご用意しております。 個別使用時に追加費用が発生し、全客室のお湯の使用に影響を与えることがあるので予約が必要です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 予約情報と料金はペンションの事情により変動する場合があり、プール運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのプール利用はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの利用は夏季に運営され、入室は5時から可能で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "水着と帽子が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはどこでできますか？",
            "answer": "ペンション内のバーベキュー場でパーティーができます。"
        },
        {
            "question": "中原渓谷でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "中原渓谷では水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には中原渓谷、楊平野花樹木園、龍門山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はB02とB03で、スパ浴槽はございませんが、ぬるま湯個別プールをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "個別使用のぬるま湯プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、個別使用時には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何がレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルして利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約情報や料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、予約情報や料金はペンションの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 434
    }
}